男人最準唔係射波入籃或者射波入網

而係永遠射精落張紙巾果一下

ok

未顏射過自己唔好話自己打過飛機

自含plz